大家留意返 禁蒙面屈機在 唔係載口罩

你有無鼻敏感呢？ 有無呻鼻涕需要？

佢地講左唔止面罩 一切會遮蓋到面貌嘅都係犯法

有無試過太熱 將毛巾/紙巾濕水敷喺面道？
有無試過遮太陽 載太陽帽？

任何佢覺得 會遮蓋面貌嘅 都係犯法！！

仲有 隔離有post 話 先拉左你 再套頭套 你已經玩完了

梁天琦：禁蒙面法係烏克蘭衍生了一場革命
(烏克蘭禁埋頭盔都無用)

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

宣佈成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支

屌全部香港人蒙面啦

推

香港人有冇可能

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

聯合國就算鳩數啦

冇錯戴咗口罩唔等於做到蒙面效果
部分人天真地以為用衛生理由戴口罩呢個合法豁免，就破解到蒙面法，但其實係跌入咗政府圈套。試想想，之前後排嘅和理非可以合法地全身black bloc，先至能夠cover 到前線勇武手足，增加政府搜證困難：但而家即使後排嘅和理非戴咗口罩，客觀效果係喪失咗black bloc 嘅精義，變相isolate咗班前線。